深水埗道友後樓梯針筒滿地 居民半夜不敢回家

立法會議員、民建聯區議員鄭泳舜表示，近日收到不少深水埗市民投訴指，在區內有針筒隨地被棄置情況。他指出，在醫局街美沙酮診所附近，及通州街關帝廟後巷一帶，情況尤為嚴重；在通州街公園內及南昌街附近，亦發現有人脫褲疑打針吸毒。更有居民投訴指，所住唐樓因為沒有大閘，見有吸毒人士搬入天台及後樓梯位置吸毒及棄置針筒。「有家庭話，係下午3、4點要等到佢哋吸完，到7、8點左右，幾個鐘之後先敢返屋企，因為驚影響小朋友。」

通州街關帝廟後巷現場發現有針筒被棄置。
通州街關帝廟後巷現場發現有針筒被棄置。

鄭泳舜指，相關情況一向存在，但近日愈趨普遍，不止在晚間發生，下午放工、放學亦很常見。他表示不少居民都十分擔心治安及環境衞生問題，加上相關位置附近有不少學校，憂心小朋友會拿針筒來玩耍。「行過見到都會驚，有啲（吸毒人士）會問行過嘅人拎錢。」

鄭泳舜指，警方及食環署將會採取聯合行動，加強執法。
鄭泳舜指，警方及食環署將會採取聯合行動，加強執法。

深水埗區議會今（3月5日）舉行大會，討論相關問題。鄭泳舜引述會議內容指，警方及食環署未能提供相關執法數字，但兩部門均表示，近日收到的投訴增多。警方稱相信與早前通州街公園清場行動，本來在該處吸毒的人士轉到其他地方吸毒有關。警方及食環署將會採取聯合行動，加強執法；而康文署則會加強清潔。他希望，能多管齊下解決問題，社署及志願機構同時能為吸毒人士提供戒毒服務。

啲賤民住返賤民區咪啱囉

連登班分化撚就來分化到得中環先叫做香港

其他地區比核彈炸都係低級地區賤民抵死

發配大湾区啦。

承認深水埗係貧民窟有乜問題?

一開頭就話上水北區得新移民割比深圳

然後到屯天元淪陷就話去大西北要帶回鄉證

依家深水埗就話賤民廢老死不足惜

第日大陸人入侵成個香港咁係咪成個香港都係垃圾回歸大陸就最岩？

送你一針就得

深水埗係窮人、道友、大陸雞同新移民集中地

人地當街渣住支針筒好似喪屍咁行過，會唔會係你地驚d？

一針一件

幾時出果張圖

屌你，數漏南亞狗

道友唔怕死唔怕坐監
為左開飯癲起上黎你都咪話唔驚
鍵盤戰士

ssp

之前警察打死個件咪就係道友，癲到用刀斬人

比啲喪屍咬一啖都仆街文員病

九龍城寨咪又係咁
嗰陣啲細蚊仔咪又係咁大
依加搬大咗地區啫
大城市總要有度地方乘載依啲黑暗面

用二戰嗰種flamethrower清晒班道友算啦，不值得人道對待

政府：包容下啦大家

放心, 半年內就會清哂, 因為長實係果邊有新盤要賣

之前新聞有條友食完冰
警察打撚左7槍先停到佢
你係咪諗太多？

賣完又係返到

講緊連掂都唔想掂到佢地呢
有次經過隧道，見到有條道友
光頭爛腳，皮膚暗淡偏黃灰
除褲，見到成個屎忽
一路從遠至近望到佢原來啪針
講緊夜晚8點，隧道勁撚多人都照開餐
反哂眼，冇誇張，成隻眼白哂
旁邊左右仲有5-6道友訓係床褥到請緊神
巴打，唔好有諗住打9佢地呢d念頭
就算佢打9你都走佬算
點計都係自己蝕底

唔好FF啦
有無打過交呀gym佬

唔好屈我雄哥

岩架啦班殘民，投民建聯呀啦，成世住係深水埗啦

掂完佢中埋皮膚病 蝨

咩叫文員病

呢d事小
傷口先重點，佢地d肉爛架

月經

香港廢老村
差唔多啦

<深水埗>通州街橋底貧民窟被清場

1月清咗橋底，班道友實四散

老實講 資產冇100億hkd都係賤民

其實香港吸毒好嚴重 我識過好多人都有吸毒習慣又未比人拉過

佢身上有針筒你都仆街

道友露宿 烏煙瘴氣 冇人敢行
浪費二千萬 喪屍隧道

陳豪愛滋針.jpg

就係等緊呢張圖

我都係住第個貧民區
依啲真係

間唔中係通周街踢波 踢踢下就有班打完針行到好似喪屍咁/跌係地,有d直頭係看台買賣之後除褲打 唔知附近d警察係專登唔理定點 差唔多次次下晝去都見到

上面條gym佬真係好on9 ，仲要有咁多正評
中學真係唔好上咁多連登，真係教壞細路

大家見到五毛嘅統戰手法啦

咁點知佢幾撚時出針筒呀
係咪開拖前問定先？

其實佢地d毒品都黎？ 佢地有錢買咩

個樣正常d 既，唔係焦頭爛額個d 咪街邊/地鐵站周圍問人拎散紙「搭車」
再衰d 個班就係自己竇口附近執垃圾去賣
細個屋企舖頭就開係醫局街老同診所附近
晚晚臨走放袋垃圾出門口都有d 死老同黎問袋野係咪唔要

唔出針唔出武器。。。
打爛仔交咋
洗唔洗搵埋拳證比你

Ching 心水清
嗰盤喺嗰嗰位都賣，仲差過公屋區

點解要打大肶有咩用意
求用家/玩家解答

界限街以北，不了。

陳豪愛滋針.jpg召喚

其實點解仲有人針筒吸毒?後生仔唔興啦。
D吸毒阿伯咁長命?

聽講打入去係最快

打入去直接入血管最快最「慳」錢
相比起用鼻索或用壺隊爽好多

利申：非用家只係讀緊關於呢d野既科

所住唐樓因為沒有大閘 ... 你地個個縮骨唔出錢咪無

【露宿者猝死】出獄兩周 友人拍唔醒 43歲無家者南昌站隧道猝死

其實d毒品係大陸運過黎

香港個海關廢到淨係識企係度周圍望

見過果度附近有痴線老係度扮狗爬
之後又無啦啦坐係度拍手
最後係地下碌黎碌去

將成個深水埗做難民區算
掉晒堆新移民南亞狗去個邊等去佢地自生自滅啦

因為high 大咗